咪亂丁 五大訴求 唔撚係塑球呀！！！

黑警狗也不屌！
唔好精上腦呀！